係連登不停話告急 叫人投票有撚用咩

上得黎又合資格有得投既一早去撚晒投啦on99
或者plan好陣間去
成班好似保皇狗咁告急要人
On99

依家係咪開下PO叫人投票都要比你鬧啊
你老母生癌醫生話你老母擺得唔耐
你又係咪乜都唔做唔帶佢拎埋第二個醫生意見啊

真荒謬 睇到自己咁撚高
你屌下人 佢就聽你講
要投既一早決定左會投
仲要不停係連登呢d同溫層講
明屌鳩你班傻仔啦

180萬人未投，好多Y-Z. 未投咁唔係叫人出黎投係咩

咁你地識唔撚識係出面叫要人啊
邊撚個會上連登又合資格既選民到而家都仲會決左唔投啊

你係咪係庇護工場做架？腦退化變弱智呀？
講撚中咩呀請問

點會冇用？你去撐場，多謝下的民主派，嘅侯選人，噉咪多人投佢哋票囉。

係街落柒頭，票站無人入呀，似你係屋企咁呀？

咁你咪落街叫囉
我講緊係連登叫個班啊懵撚

咁簡單問
無用既野係咪唔洗做
咩logic黎

講中d乜你係咪蠢到咁